香港有錢佬仲仆街啦

呢幾年香港望著大陸好多大大小小唔同既事都會比負評，呢幾年係香港聽馬雲都多左，大部分係社交媒體出現既人都會負評，又話串77，又話講埋d歪理

但我諗深一層，人地起碼有貢獻過個社會啊
馬雲整左淘寶，開創左免費模式（個陣eBay仲收用戶錢）
馬化騰整左微信，華人有自己既即時通訊工具，雖然整遊戲塗毒左好多青少年，但都起碼有貢獻

但係李+x呢？香港d地產商呢？用幾廿年供樓，好啦，有樓，但你用既電訊商，買野既超級市場，食野既快餐店，屌，咪又係佢地搵9你錢，只不過佢地就唔聲唔聲，大陸個班就驚冇人知

但我寧願個有錢佬係做過對人有貢獻既事

華人有自己既即時通訊

共匪